點解跳躍生命線張廣告poster入面無雞仔何廣沛?

開心大發現